我淨係想講影大頭同民主理念相違背

大家都係爭取民主
民主最簡單嘅理念就係和而不同，互相尊重
我哋係爭取自由
而唔係剝削其他人嘅自由
你咁樣影人大頭
其實係更加堅定對方覺得你係邪惡嘅信念
唔講藍色講中立嗰啲
中立嗰啲從來都係最應該拉攏唔係批鬥
咁樣除咗令佢地歸邊變藍之外其實係冇乜好處
其實自己人拉下拉下就會無哂
我哋要做嘅應該係將個理念發揚開去
而唔係小圈子玩文革批鬥

如果批到中立變晒藍色
黃色又愈拉愈少
咁場運動會唔會就咁完呢?

政治的工作不 只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人支持自己，改變想法

無人推行動po
[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

同連衛兵講都晒氣

含撚啦八婆，依家死人呀，和你老母，黑警有無留手呀仆街仔

岩 批鬥藍絲都好撚唔民主

藍絲都係自己人

影藍屍大頭有咩問題 ? 今日支持 721 果班擺明醫番都徙藥費

都係嘅 咁我唔影大頭喇
淨係喺舖頭出面幫佢宣傳算

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

繼續守規矩。 拒絕同共匪泥漿摔角只會滅亡。

睇呢個post就知
連衛兵唔撚會接受其他意見

練偷拍

Someone is not following the rules and requires you to follow the rules. But you can't reject them. They would say it is democracy.

與其學藍絲廢佬啲小動作
不如直接裝修啦
硬係有班人成日講死左人啊 被失蹤啊
點對得住死左既手足
好記得有個po話 真正既勇武係唔會咁講野
冷氣軍師先講依啲野

大家都係爭取民主
民主最簡單嘅理念就係和而不同，互相尊重
我哋係爭取自由
而唔係剝削其他人嘅自由
你咁樣裝修人地鋪頭
其實係更加堅定對方覺得你係邪惡嘅信念
唔講藍色講中立嗰啲
中立嗰啲從來都係最應該拉攏唔係批鬥
咁樣除咗令佢地歸邊變藍之外其實係冇乜好處
其實自己人拉下拉下就會無哂
我哋要做嘅應該係將個理念發揚開去
而唔係小圈子玩文革批鬥

如果批到中立變晒藍色
黃色又愈拉愈少
咁場運動會唔會就咁完呢?

大家都係爭取民主
民主最簡單嘅理念就係和而不同，互相尊重
我哋係爭取自由
而唔係剝削其他人嘅自由
你咁樣打藍絲
其實係更加堅定對方覺得你係邪惡嘅信念
唔講藍色講中立嗰啲
中立嗰啲從來都係最應該拉攏唔係批鬥
咁樣除咗令佢地歸邊變藍之外其實係冇乜好處
其實自己人拉下拉下就會無哂
我哋要做嘅應該係將個理念發揚開去
而唔係小圈子玩文革批鬥

如果批到中立變晒藍色
黃色又愈拉愈少
咁場運動會唔會就咁完呢?

如果有賊入你屋打劫再強姦你老婆仔女之後掉落樓，你會唔會好民主咁同佢唔講好攪你屋企？定係你會拎武器同佢死過？

如果對家係人都可以民主方法，但你見架
荃灣斬斷手足手腳，佢地拍手
的士撞斷手足雙腳，佢地拍手比錢
警甴開槍打學生，佢地拍手

佢地唔係人黎架，係老鼠係曱甴
佢地唔要民主唔要人權唔要自由架，你比佢地先唔民主

又唔係唔知依家對住係咩級數既敵人 渣住成手爛牌當自己4條煙 真係唔明有咩資本去四圍樹敵。

問題係藍屍全部反自由民主
有咩資格受到自由保護？

個賊犯咗事，制服佢，我當然覺得係合理啦
但係依家係可能純粹中立，政治冷感，去吉野家食餐飯，
然之後你去影人大頭，嗰啲唔係曱甴，純粹港豬，咁又係咪要咁大仇口呢?

YES sir

咁大隻字都無用嫁 唔係手足就一定係敵人仇人咩，食都要影人大頭條線仲闊過誅九族

第一日上連登?

發生咁多野冇可能係有中立，從來都爭取將藍轉黃